如果要揀一個黎清算 你會揀黑警定林鄭？？？？？？

黑警
林鄭政府

對準政權

兩邊都係仆街我點解要選擇?

黑警 皇天擊殺

中共，唔該

清算完黑警
林鄭仲有咩護身法寶

清左林鄭
都會清到黑警
佢地2個真係二位一體

黑警

黑警如果想要我哋原諒唔會冇咗份工
我要佢哋三萬人跪住圍著香港行三個圈
每隻狗對香港人講二百萬次對唔住
應該判嘅就判多幾年

林鄭？落地獄都唔會原諒佢

中共

P牌投唔到票,但林鄭政府

清算成個政府就有黑警份啦

二百萬人每人揀一個

一定係黑警先
林鄭見到想走個時再捉佢返嚟

why not both?

點解要揀你俾我揀既

黑警，因為無左黑警
林鄭政府就係無牙老虎，到時我地要咩訴求都得

中國式民主

黑警啦屌⋯⋯佢哋啲罪行罄竹難書，泯滅人性，又蠢！

黑警絕對需要制約
無左佢地 林鄭自動收皮

林鄭由頭到尾都係敵人，打得贏就自然衰敗。
但香港警察唔係，香港警察係出賣靈魂既叛徒走狗

明顯係黑警

林鄭: 傀儡, 沒有她都會有別人。下任一樣可以係鐵腕。
黑警: 體制, 清算完, 以後黑警都唔會再明目地濫權。往後嘅警員, 知道濫權要上身, 邊個仲會咁傻打工打到要坐監?

點解要問
一陣黑警>林奠
又俾人話我地錯focus
咪轉移視線好喎

林鄭都算9數啦佢都瓜得....
反而要畀班克警一個明確嘅訊息 :
1 係就清算元朗鄉黑
1 係就清算警察
你地警隊自己揀一樣

我可以好撚肯定講
林奠就算收左皮
黑警都唔會對你地仁慈
好明顥睇到佢地幾咁自大, 戀權

梗係黑警
林鄭留返係藕臭

老老實實唔係佢以為自己好打得
今時今日大部份人都甘受中共壓迫

幫對面留返個豬隊友緊要D

both

黑警直接影響我生命安全
我唔會接受任何特赦，必須三萬全殺

Why not both

清左中共 就乜都可以清

狗啦，林哦做得幾耐

why not both
樓主帶風向

屌你老母死黑警

ON9 仲有人真係諗二揀一

清醒啲啦好嗎連登仔
而且唔係考試
唔好俾狗帶到風向逼你2揀1
係兩者都要呀屌

有咩好揀兩個都係工具嚟

ON9 仲有人真係諗二揀一

清醒啲啦好嗎連登仔
而家唔係考試
唔好俾狗帶到風向逼你2揀1
係兩者都要呀屌

佢地係命運共同體黎，清算到林鄭就清算到黑警
你見依家林鄭仲要死攬黑警就知

唔好失焦呀屌，要清算緊係清算林鄭啦

我無話過唔可以兩者
若然清算有分先後，我會揀黑警先

可以既話最好清算埋中共添，特別係張小明同狼振英

黑警先
清算完 林鄭仲有人護？

小學生先做選擇

如果真係要我揀，我會打鳩要我揀嗰個，清算埋佢

揀你老母，統統同我去紐倫堡！

呢啲condom 對準政權 佢哋自然會被清算

咪鬼帶風向
狗同林鄭都係稻草人
中共先係元兇

樓主帶緊風向
你係心水清就得
但係有啲心水唔清會睇到之後覺得要2揀1

呃正皮

O....係WO....
但林鄭政府唔係包含埋黑警咩?
我指係個架構度

死哂佢啦

港共 中共 保皇黨 何君堯 黑警 全部都要清算

咪傻...逼班狗清算完鄉黑, 然後先再清算啲狗...
點都好過我地落手落腳清算兩邊....

推

我全都要

林鄭下台 黑警個3萬狗都係照做
你唔係覺得會解散呀

黑警
林奠無咗軍隊，慢慢折磨佢仲好

咪傻
警黑聯手你逼到佢啲咩

on9有趣下姐
要清算一定係中共 林鄭 黑警 仲有成班民建監 仲有藍絲廢老

我冇叫佢下台,清算唔代表要佢下台
你唔叫佢補鑊,反而比佢地離開呢個責任要佢地坐監
有D...怪...
我既主張係要林鄭親自宣佈解散警隊

Why not both ?

清算左林鄭都好難避免有第二個林鄭
清算黑警可以拆走佢個盾

By not both

Y not both?
淋病縱容黑警 製造混亂 罪該萬死

到我地真係係有能力清算佢地嘅話就唔到佢地唔割架啦...
你唔係認為班警會選擇同班鄉黑共同進退下話.....

上帝會幫手清算林奠

林奠係唔會親自補鑊
呢份大禮一定係俾下一任特狗去做
唔係點樣賺民心

我既主張係要清算所有打過人既狗, 指揮狗, 高層 上國際法庭見

垃圾問題
警察係濫暴但都係因為政府背後支持
緊係清算林鄭政府班底

why not both

揀乜春 全部都要呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

Why not both

Why not both?

兩邊都要清算.

both 係基本

而家咪共同進退緊囉唔係咩
我見唔到佢地會割
中大民調98%市民都唔LIKE黑警都仲可以死撐
我都唔知點先可以令佢地割

OK,合理
但依家根本冇人知道哂D速龍同防暴既真身
第日佢篤張名單出黎係咪照受?

黑

地產商 唔該

黑警死晒冇人保護政府

包子帝

P牌冇得評分
但係我會揀淋病

冇黑警林奠冇咁囂張，而且林奠令台灣醒左小小 中共會搵佢清算

我會清算藍絲
林鄭係傀儡清算都係多餘
黑警共產黨會清算

我都覺係林鄭
我唔係帶風向
反而係想你地對正政權
黑警係林鄭下台後一定會清算
只係先後
如果清左黑警
解放軍仍然會保林鄭

黑警先

我都揀支共
係後面食花生屌佢老母！！！

擒賊先擒王

唔還返隻眼出黎都唔好同我講原諒

俾證據查到底
我相信佢地做完每一件野係有RECORD低
當然最好梗係用污點證人呢招等人篤灰

一個都冇得走

全部都要清算

BOTH

Both呀屌佢老母

中共=黑警+林鄭

黑警，冇咗黑警 到時就可以直接入迎賓館抬林鄭出黎

兩邊都一定要

點解要揀？一定係一齊清

戒煙廣告都有教啦

咁陰濕既，一睇標題想入黎比黑警，點知個林鄭果到有政府二字

但要時間,最快可以取得結果係林鄭政府
我地針對林鄭先,同時搜集更多黑警既罪證協助法庭審案
不是更理想?

負評係俾樓主既

投票撚仲要問埋啲咁on9既問題

全部都要.jpg

屎味咖哩同咖哩味屎之間嘅抉擇🤯

林鄭政府包括黑警

兩個都殺都要留林鄭
人版黎

問責制 齊上齊落

天堂無位啦 屌你老母

清算林鄭

黑警係要還債

當然一個都不能少！

你要揀都拎中共黎揀啦

睇個投票結果都知 呢5大訴求點會成功到
個撚個都比仇恨支配
要做既應該係打撚殘林鄭先可以贏架嘛

細路先做選擇題我要晒

唇亡齒寒，黑警係唇，林鄭係齒

黑警係被擺上檯轉移大家視線嘅犬隻。

對準政權，唔該。

解放軍

選舉太小 棄權

why not both?
香港人清算林鄭
黑警交俾國際軍事法庭

黑警點會仲係under林鄭
調轉就差唔多

對準政權~林奠

其實想兩者皆是

Both
唔可以放過任何一人

黑警
林鄭根本就係港獨之母

林鄭

絕對係麻包袋

正解 特首邊個做都冇分別

林鄭落十八層地獄！

所以反推論
大陸係情願換特首
都唔會清算黑警
否則以後無人做政權打手
變左市民要反政權時, 政權係完全無防線可守。

黑警，必須清算

oh矛頭去曬班狗到了
唔係臨奠 班狗會無視一切

大家記吾記得徐步高

Why not both
點少得清算埋中共

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

當然係黑警，有組織地腐敗並且不斷複製承襲
林鄭退休後就係一個普通廢老，好容易處理

黑警！

Why not both ?係成班港共政府同建制狗

清算林鄭
佢換個個就得
清算黑警
仲有邊個可以保林鄭？

Y not both

清黑警

支那 多謝

先唔會show你
成個ccp都想林鄭死

先極刑處死所有黑警
林鄭同班權貴無左保護罩, 慢慢至對付

林奠死咗都會有個3.0上場，只有清算黑警先可以返回正常

一定要二擇其一的話
你清算林鄭佢咪推過
第二個更仆街嘅上去
咁緊係揀黑警啦

我會揀雙普選，咁先解決倒 官、商、鄉、警、黑勾結問題

清左林鄭 仲有第二個上場
清左黑警 政府就會冇左班狗護航

agger

【文宣正字】
1）香港訴願者被黑警濫暴毆打
2）721警黑勾結，立即成立獨立調查委員會，還警察清白
3）淋病遲遲唔醫病，立即實行雙真普選醫治

兩邊都清算

3.) 中國共產黨

唔洗諗啦下話

缺一不可呀
鳩Po不推文

負皮垃圾post

why not Both❓❓❓

負皮係比垃圾post的

揀黑警
然後活捉林鄭兩子
逼佢地講「母債子還，媽媽，等我地兩個後生嘅黎」
然後一個左眼 一個右眼

黑警
林鄭政府
DAB
Thugs in Yuen Long

All burn to hell

我揀林鄭清算完走狗之後俾野狗清算

時光重流轉
朝代復覆滅
市民革香城
中共喪命港

中共
要打就直接打大佬

黑警
打人、瘧待人唔駛還呀？

傀儡政權清算一個共匪都會推出第二個
咁梗係清算黑警廢咗佢地武功先

On9 why not both

幕後黑手

港幣提款服務暫停

清算左林鄭政府同時咪可以清算黑警囉
個投票做乜呀 黑警只係condom呀

還我七百幾個手足

清算三萬幾隻爽d
定清算一隻爽d

太易揀

小朋友先要做選擇

2選1有咩意思
一係就清晒佢，包括埋偽人

大人不做選擇
我全都要

垃圾post 由佢沉啦
點解要二揀一呀

中共 > 黑警 > 689/ 何君堯 > 林鄭

應該話唔洗問啦，樓主

清算到林鄭政府
黑警自然凍過冰

如果有傾向人民既警隊
一早呢個林鄭政權就收皮啦

依家係警察政府
未聽過？ 林鄭根本垃圾 警察d order係自己收自己出

黑警，打殘必然出現嘅馬前卒先

中共呢?

黑警3萬個仆街 林鄭一條友
點計都黑警底

三萬黑警，連同其家屬送番大陸

我都贊成黑警先

一個投票證明到對手轉移視線既功力

大佬 你清算到成個政府自然就清算埋黑警架啦

林鄭其實已經玩完
一定係黑警，比佢地坐大，遲早連其他政府部門同紀律部隊都無碇企

有冇諗過其實冇左黑警都會仲有大陸武警

林奠個焦點轉移真係好成功

UMMM WHY NOT BOTH

我地清黑警
共產黨自會清林鄭

一定係黑警 林鄭倒下仲有大把妖孽仆去做特首

警察政府你都講得岀
你當中共流架
個三萬條狗仔有乜權？
咪又係中共傀儡

點解要揀？兩邊都要清算

係,共產黨,GCD,CCP,黨國

Agger
成班成功幫柒婆拖延時間

好樂觀

林鄭冇話事權好耐啦

唔會忘記點食tear gas點食胡椒

你估香港啲犬真係咁重要？
隊冧左成個警隊仲有成千上萬大陸公安武警派落嚟
定係你地已經全部唔記得中共嘅存在
真係覺得香港警隊有實權？咪撚咁天真好唔好

相反你對冧左林鄭呢個奶共政府就已經同時隊冧埋中共係香港嘅實權

我地要嘅係屬於人民嘅政權
只要個政府冇中共介入
班黑警自然會被政府清算

唔該大家搞清楚主次之分

屌根本成班已經轉移左視線
柒婆宜家應該開香檳慶祝緊

點解會係黑警
清左大佬
d靚自然會收皮

同一體,揀乜鳩

只要淋病一日仲係到，中共都會繼續大限度干預香港，即使清算完黑警，佢地仲有千萬個公安武警可以派落嚟代替香港班黑警

唔好咁傻以為黑警係香港好撚大權好唔好

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

why not all

你想我強姦你條女定你個妹?

送中未完 林鄭已經搞緊全面普教中

等大家仲將視線完全轉移左去點撚班黑警到
冇人將焦點放係政權宜家就俾你睇到後果啦
對準政權唔該
黑警冇權回應五大訴求
但淋病有

你不如走去問基督徒：「你信上帝定耶穌？」

黑警必須要死

搞清楚前因後果
爭取唔到五大訴求嘅原因唔係因為黑警打鳩香港人
69二百萬和平遊行個陣黑警仲未咁放肆但淋病有冇回應到？
冇！仲要如期二讀屌你老母
可見就算黑警鎮唔鎮壓手足淋病都態度依舊
咁你覺得個問題係黑警到定柒婆到？

無左林鄭咪有第二個 清算左黑警佢地以後無晒士氣 唔會再幫政府賣命

傻撚左依家中共都未直接出order
只係包左底
依家警察既行動佢地自行決定 中共包底咁解

Both

中共未直接岀order
咁之前影到操強國語嘅防暴警係假架？

唔揀呀
一齊清算

黑警
佢地 選擇咗背棄香港人

中共,
BTW 唔係你比我揀, 我自己揀

警犬唔夠人叫武警幫手
係警犬決定來 傳來傳去都係叫左3000武警

點睇毅進仔打人既次數多過武警多多聲
毅進仔自己失曬控 你估係中共order？

因為怕清左大佬清唔到d𡃁
黑警
搞到同路人受咁多委屈，流咁多血

成個班子

啱 揀黎都on9

都係個句啦
如果你覺得香港警犬係有權點到班武警落嚟嘅
咁你真係太天真
中共跟香港毅進仔決定做嘢
你係咪單純到咁

唇亡齒寒
林鄭而家靠警隊控制局面
失去警隊 林鄭自然死亡

咁係天真？
中共未直接出手係事實
佢由警犬自己搞 唔撚掂佢先直接出手

唔好太單純啦 中共要做野 就直接出手
依家重玩緊口交部 日日放風出解開軍

警犬個關都未搞掂 係到ff同中共對戰緊

小朋友先會揀
梗係兩個都清算啦

揀唔落
一定要捆綁銷售

當然係黑警，冇咗黑警，林奠只係一具殭屍。

P牌投唔到票, 但一定要清算班黑警, 如果唔係班狗會一路坐大, 市民會活係恐怖社會之中.

P牌冇得評分
黑警
林鄭只係傀儡, 清左林鄭就下一個上場

黑警有權力, 都有佢既義務, 同埋要被監察
警權過大, DLLM 張建宗出黎道歉仲要俾班垃圾罵
公僕以為自己變左軍政府 食撚屎啦

咁你講下可以點打警犬個關
先唔講手足同警犬gear嘅分別
警犬三萬個，勇武手足有冇二萬個？
仲未計打警犬個陣手足好大機會被捕

好，當你真係隊冧哂班犬(不過就真係冇乜可能)
中共到時派武警落嚟我地真係仲夠戰力打？
再誇張啲當你隊冧哂武警
咁到時真係解放軍你諗住點

根本打犬係一埸唔會打得完嘅仗
仲要高風險低成效

港共要兵跟本唔難
但我地啲勇武手足傷左就係傷左，被人拉左就係拉左

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

幾時講過我地打得蠃警犬

而家場戰爭最大問題係個真正大佬並唔係戰場入面, 戰場上既對家全部都只係大佬遙控緊既卒仔. 而我地根本無能力直接打大佬, 如果想打大佬既話就要靠戰場外, 連對面大佬都唔夠打既美國.

道德撚，左膠會放佢一馬

我地可以做既, 就係一邊清走對家係戰場上面既卒, 一邊請求美國幫手打大佬.

睇黎黑警今次都死硬
林鄭已經好努力想比人屌死
但都係黑警先係眾矢之的

請記住
大陸幾多人撐你都好
你日日面對既係香港人
香港人唔妥你
有排你地受

繼續睇抖陰打飛機喇
返工日日屌到你地頭dup dup咁走

黑警啦！

林鄭已經無左實權，只係個機械人

成撚日開埋啲投票post, 好煩呀
係咪搵件更垃圾嘅嚟唱, 就代表柒婆唔係咁差呀屌你老味